一訓醒開連登咁多好消息

屌你 拜登係咪做左白老鼠

我淨係知道媒體自把自為宣佈拜登贏左之後世界大亂咁款

雖然trump贏硬
但陰毛論咁講 有機會係背後大組織搵個替死鬼試水溫
美國從此就危險